新春團拜暨曼狗進駐五弟慶功宴

我山東球王為左促進波台手足感情

決定請大家北上豪玩豪食狂歡三日

日期決定係初二中午，包左架旅遊巴請大家上山東玩！

當日中午係瑞和街體育館集合

費用全免，有意參加留tg
先到先得，逾時不候

精彩行程包括

任食山東遠近馳名美食

莞式女女伴遊

參觀樓主新球隊主場場館

每天進行大抽獎包括現金獎及神秘大獎多份

安慰獎一覽

陰鳩工打完一大輪野又圖又盛冇人理

John

幫濕鳩Liy問：犬隻報名得唔得

送狗迎豬
冇問題

你架旅遊巴小心個叫n賓嘅人

幫我手足沙基利問：有無沙律放題？

成架車都係針

旅遊巴有提供

佢可以上車咁好？
我本身想幫佢偷渡